屋企聽到超高音頻,點算好?

住公屋
係騎樓特別大聲,我訓廳所以聽到,房冇
唔知係電器發出,定係來自樓上樓下

騎樓有雪櫃,洗衣機,冷氣機機頭

算點好

磨牙聲黎, 唔洗驚

高維度生物傳緊訊息比你幫你靈性揚升緊 放心

24小時係屋企就聽到?

中午都冇,
岩岩返到屋企就聽到

等陣訓教帶耳機聽歌睇下仲聽唔聽到

如果仲聽到可以去睇耳科Or精神科

之前我帶個朋友試下咁嘅情況

利申:認真

成世人都會完全靜果陣會聽到vi vi 聲，唔自係咪講緊呢啲

屋企人都聽到
不過佢地訓房,所以冇影響

我諗差唔多

但係特別大聲,同持續

晚晚都有 冇理

咁都忍到

可以帶耳塞 再同區議員投訴

好高頻
帶左都聽到
聽日會搵樓下保安傾傾

想問下有冇d app/ 儀器係可以計到音頻既?

住第幾手？上手係咪有人過左身

應該唔關事

由外面每入黎

知你講咩聲
有一期成日有
好刺耳
仲要響好耐
唔知D聲邊度黎

同埋通常凌晨先有

係露台個邊先有
應該係鄰居/對面問題

有可能係D滅蚊既燈箱發出

變壓器/壓縮機/電容聲。

騎樓有: 冷氣機機頭(冇開)/雪櫃 同 wifi router

耳嗚